大家入嚟睇吓香港人係咪真係得個講字

嘩
而家仲係唔係度

樓主呢？

樓主做野唔洗你教